出軌被發現點算。。。

最近同男朋友拍拖耐咗覺得有d悶 所以down咗交友app玩下
原本諗住傾下計kill time only 但係識咗個男仔幾好傾 出過幾次街 仲做咗。。。
之後我男朋友話原來佢一早就知道我玩交友app 不過無出聲 而家話要分手
佢平時對我好好 覺得好對佢唔住 但又唔想放棄個男仔。。。
我可以點做

善心打破0回覆

憑自已本事出軌

stone完玩app咋？

呢個係樓主少數認真討論交友app嘅post，唔該上面嗰班懶熟嘅撚樣收收皮先

抵L死

你係Macy?

男朋友想分手 你又唔捨得個男仔
仲使揀咩
你其實都揀咗啦
分手

二創我個post

邊個

我就係唔知點揀好

share ac

我係樓主男朋友
你想點

唔講啦

真人真事

吓。。。

sor 啱啱stone住覆 覆錯

同是天涯淪落人

唔記得轉ac?

stone 咗 覆錯cm

連登咁多道友。。。

吓。。。我道骨仙風

就係你呢啲人搞灣晒連登

真心問

拍拖玩apps就分手
唔好再害原本個男朋友

69互含啦

絲打係咪雙子座？

仲好意思上黎問 我教你最好死左佢

雞

放過你男朋友啦

冇得點。。。
一係你玩得精d
一係就分手
而家佢都發現左，你都冇得點
選擇權唔係你手

你對我未夠好我先出軌
之後要對我好啲留住我喇

😦😦😦

Btw, 己

真心完全唔值得同情 kill time要kill到做埋
你男友值得更好

兩隻基佬

波台清

真心覺得樓主呢種又要岀軌又要怨嘅人好L煩

岀得軌就要有心理準備會搞到好核突咁

一係就醒啲唔好比條仔知你有第二個
一係就索性同條仔講明自己係咁狗 頂唔順你嘅咪分手

唔好講到自己有幾L鐘意條仔 唔捨得乜乜77咁啦
係咁著緊嘅就唔會岀軌啦
更加唔會唔肯放棄個第三者

奉勸樓主你諗清楚先好拍拖 唔好累人

祝樓主仆街死

分手
如果我男朋友試過偷食
我心入邊一世都會有條痕
一齊會亂諗會好辛苦
會失去信任
你男朋友可能都會咁諗

所以分手

恭喜樓豬

愛情無分性別國籍同年齡嘅
Respect

唔好害左個男仔啦分手啦
Po埋自己張相上嚟等大家睇路

你煩唔撚煩

吊你老母悶就分手啦 分完再搵Lo臭雞

利申 中學見過大把女仔玩完一個男仔再分 分完搵佢d朋友再溝過吊你老味咩關係

偉 喺度嗎

祝樓主立即仆街死

又share ac？不推文啦

媽啊，好亂啊

搵過個囉,完.

同意 樓主你放過你男朋友啦

0分重作

玩咗交友app 2個月。。。

又男又女

同一個case套返你男友身上
你會唔會同佢分手？

下海拍AV

咁多新會然陪你玩

賤

分手

臭雞唔好咁厚面皮啦

下次扮女人唔好打點點（。。）啦

一打就露底

其實Gay無人歧視你，你唔洗扮女人囉

膠po 拉

同男朋友share?
即係男朋友上連燈分享交友app 食女
然後你又上來出po 話用交友app出軌比男朋友發現咗？

媽，我好亂啊

廢柴

同佢share就唔會出呢個po啦

私怨行遠d thx

你想搵sp咪出聲囉

講乜柒英文

認左佢再道歉 就會受到稱讚，讚你勇於改過架啦